印度取代中共 你願唔願意?

印度會遵守返中共嘅承諾 比香港五十年不變 但係限期過咗之後香港會變咗印度嘅一個城市 e.g. 全部人要講印度話 要交稅比印度政府 用印度passport etc.

: 正呀 願意
: 不 寧願比中共吞咗

你收手啦

印度人垃圾人種不了
娛樂台已經有件

你唔好問屌暗瘡肥婆
定男人

我淨係要屌索女呀！

點解係印度唔係英國

兩面都不了

仲玩大一統？都話左獨立 印度根本冇考慮過
歷史 文化 語言 生活習慣 冇一樣似
完全冇討論空間

被中共統治 = 慘過返印度

獨立左10世啦

我唔似得你有外國Passport

願意
只要支那滅亡，咩都願意

自己pin自己

不了
不了

吓有咩問題 樓主係我又唔係你

我已經被衪統治了

印度西施

of coz yes

我可以帶你返加拿大

吓有咩條件

嫁比我

政治咖哩飯 不了

不了

硬屎同爛屎的分別

你帶禮志走先 我頂得住

我係印度人呀Hi